邊度有EPDM橡膠賣？

香港邊度有呢隻一大塊嘅epdm橡膠賣？
唔想係淘寶買，運費貴過件貨